[抒情po]肥妹成情場勝利組黑馬 必勝要訣︰我走內涵路線

Quote左啲內容:

T小姐的拍拖次數，多得她也數不來，由四年級開始初戀，至今已有超過20個男朋友，人數差不多足夠「擺兩圍」，當中有散拖對象、有認真發展的、也有結婚對象。在她的故事中，「肥」與「愛情」是重要關鍵詞，兩者密不可分。
雖然有無數男生單憑她的外表而討厭她，但她也有很多純友誼的異性朋友，更有不少男士追求。當然，她也會主動出擊追求男生，成功率高達7至8成，她也承認，相比外貌討好的女生，她追求男生會感到較吃力。雖然如此，由初戀開始，她最長只經歷過一年多的單身空窗期，歷屆前男友，有校草級靚仔；有不靚仔；有富二代；也有窮困小子，但極具上進心；當中也有幾個「渣男」。

點解人地成百幾二百磅都拍過廿幾次拖，最長只經歷過一年多的單身空窗期，而我只係一個小小既 好勵志既同時都好灰....點解會咁？

不了,叫雞好過

T小姐一定家底厚 正常人都唔會想屌

但都有人寧願要佢多過叫雞

但有富二代揀佢喎